巨人最終都係超唔到鋼鍊

如果動畫有另一個結局，可能有少少機會

下 我覺得個結局好正喎

唔好再比希望我了

我睇人哋嘅翻譯，未有正式版，唔知有冇翻譯錯誤
就咁睇，一話入面創哥搞冧咗艾倫個人設喎喊出嚟

就算爛尾都超越到鋼鍊啦

咁當然啦

呢個都真 鋼鍊吹大哂

唔好狗咬狗

之前都話左巨人FANS最尾可能喊住食屎 然後繼續吹巨人神作

等睇d人繼續搵巨人密碼出黎打飛機

樓上已經有

唔知點解 反而鬆咗口氣
覺得啲角色唔洗再戰鬥
唔洗再打過你死我活 而鬆咗口氣
雖然現實嘅問題係冇解決到

ching食開邊隻牌子既屎？

鋼練起碼完得正正常常 有邏輯
巨人係我睇完唔撚知睇咗d咩

巨人咪衰個尾囉 始終都係去唔到鋼鍊個高度

一樣BBQ
鋼鍊就神作
巨人就爛尾